Nba第一人，歷史第2人，做球隊3哥係咩玩法

據著名NBA記者Sam Amico報導，如果Kawhi願意在今年夏天加盟湖人，那麼LeBron願意讓出球權並且甘當配角34歲的LeBron非常清楚，Kawhi如果加盟湖人隊，那將會改變整個聯盟的格局。“Sam在文中寫道，”所以LeBron會非常明確地告訴Kawhi，他已經準備好再次犧牲，而且這將是LeBron職業生涯第一次真正扮演配角的角色。“

Queen

有咩問題
常規賽比佢地做大佬 lbj季後賽做大佬

準備好再次犧牲

第二人

一早話黎湖帶年青人

Kd咁，Final打4場好波就夠fmvp

依家d 年青人走哂，佢霸住湖人
咪信呢隻廢老，岀名冇口齒
希望湖人未來呢幾年都無冠，直到廢老退休

利申：12 年Lakers Fans

再次

kobe 咁霸球權霸到生涯最後一場你地一樣笑

後生都組超巨啦，老左梗要人Carry

能屈能伸真漢子
唔通好似狗鼻咁做球霸咩

LBJ送Kawhi上歷史第一人

NBA第一女人

Ad,kawhi咪年青人

爭好多mvp同fmvp

AD 26炸喎

傷左就笑死

Jordan復出都34歲，又唔見佢招人黎，做副手

去熱火𠴱陣夠係咁講

Kawhi,27

所以我皇係無講錯，呢幾年要帶呢2件新仔

Not2,3,4

28

美國版黑子的籃球